將軍澳運動場POPO捉咗個男仔，話有長者八達通

好撚on9

有又點，佢都冇唔俾買同就算犯港鐵附例都唔關你事

9拉 捉佢十幾個鐘唔告

番到曱甴屋

幾個月前已經咁拉，但好似一單都無提過上堂。

我身上有幾多張八達通，有邊款八達通係我自由，八達通又無記名，同現金一樣，根本無野好告。

反而佢目的係打晒你十隻手指紋，再同佢crime database比較，睇下有無去過heat point。

然後抄埋你身上八達通ID去trace交易紀錄睇CCTV又睇下你有無去heat point

我鐵意儲卡又要同你講

幫屋企老人家保管係咪犯法？

同個官講

好大工程喎
除非佢用ai run